夠喇夠喇頂唔住喇

仲有800點未黎

472 入左qq

仲黎

大戶幫你keep住

玩撚完